#!/bin/bash

# This script is processed by configure before it's usable. It is run from
# the root of the build directory.


##########################################################################################
# Substitutions from autoconf

LEGACY_BUILD_DIR=@OPENJDK_TARGET_OS@-@OPENJDK_TARGET_CPU_LEGACY@

OPENJDK_TARGET_OS="@OPENJDK_TARGET_OS@"
OPENJDK_TARGET_CPU="@OPENJDK_TARGET_CPU@"

AWK="@AWK@"
CAT="@CAT@"
CMP="@CMP@"
CP="@CP@"
CUT="@CUT@"
DIFF="@DIFF@"
DUMPBIN="@FIXPATH@ @DUMPBIN@"
EXPR="@EXPR@"
FILE="@FILE@"
FIND="@FIND@"
GREP="@GREP@"
JAVAP="@FIXPATH@ @BOOT_JDK@/bin/javap"
LDD="@LDD@"
MKDIR="@MKDIR@"
NAWK="@NAWK@"
NM="@GNM@"
OBJDUMP="@OBJDUMP@"
OTOOL="@OTOOL@"
PRINTF="@PRINTF@"
READELF="@READELF@"
RM="@RM@"
SED="@SED@"
SORT="@SORT@"
STAT="@STAT@"
STRIP="@POST_STRIP_CMD@"
TEE="@TEE@"
UNIQ="@UNIQ@"
UNPACK200="@FIXPATH@ @BOOT_JDK@/bin/unpack200"
UNZIP="@UNZIP@"

SRC_ROOT="@SRC_ROOT@"

if [ "$OPENJDK_TARGET_OS" = "windows" ]; then
  PATH="@VS_PATH@"
fi

# Now locate the main script and run it.
REAL_COMPARE_SCRIPT="$SRC_ROOT/common/bin/compare.sh"
if [ ! -e "$REAL_COMPARE_SCRIPT" ]; then
  echo "Error: Cannot locate compare script, it should have been in $REAL_COMPARE_SCRIPT"
  exit 1
fi

. "$REAL_COMPARE_SCRIPT" "$@"
